[皇區] [世界冠軍球會盃] 皇家馬德里 vs 艾查捷拉

皇家馬德里是衛冕冠軍。他們藉由2016–17年歐洲聯賽冠軍盃獲得參賽資格，以及有可能成為第一個衛冕冠軍。

高仔

lm

難道聽晚 Oh on!

duck仔有去睇周仔？

有無LINK？

咁都俾你捉到

=.=”

Nigga Wai

迷雲狗

19養

yes 濕鳩雲加專養迷雲狗

今次有錄像睇🤔

今晚一條心撐拖舟牙

撐法國人

呢下靚

差d

有冇sopcast link

咁都救到

又上晒身咁

又救到

哇屌 咁都唔入

斬唔起個波

咁多下都俾個龍負碌救到

角球開落底

個龍好好運

ISCO

Isco

波都斬唔起

有冇LINK

fifa

牙朗

賓周馬又點呀

廢到笑

cls 收幾錢

已經禁住屌 應該好快有入波

冇喇又輸

射極唔入

遲早壓哂上去唔小心輸球反擊

咁都唔入

單刀橫傳都傳到咁😂

拿祖

成個fake撚走左

又442
真係屌撚死你

兩隊鬥搞笑

成場睇對面個龍

對面俾皇當係練習賽咁款

對面個龍係咪傷咗

對面個籠

入波未

神勇得滯 傷鳩埋

咁就傷咗

重播華仔屎忽頂波

馬會仲開皇馬-3球

個龍表示

後備龍：c7快d射我

都唔知睇緊咩

勁到........

呢隊咁既垃圾都拎到歐聯冠軍
笑4

LINK?

簽對面個龍啦

ON9賓周

係我哋廢定對面勁

彈咁撚高

我屌你老母啊賓周

賓周解圍

agger

球王夏雞米

賓周

勁抽

個龍不得了

中堅賓

對面果兩個中堅零防空

其實是但燒味都贏

屌 咁都頂高

防唔防唔入都係唔入

簽個籠啦

收左錢要開3球

b9又跑輸

b9慢到

賓周好快

究竟踢緊咩

賓周慢到

又救

救第幾球

神鋒賓施馬

對面個龍痴撚線

屌

食撚咗春藥

平安鐘

唸起少林足球圍住個龍射

簽未

痴

對面個籠表示：要勁過迪基亞單場撲救紀錄其實唔難

歐洲冠軍

仲勁過卡斯拿

on9中場五個企埋一齊
右閘又同個正前一齊

對面有無西乙水平

完場即刻簽約

加佢人工啦

呢個真係唔難

睇到人地個籠 再望下卡斯拿 笑話黎

對面個龍好唔得閒

個龍歐聯水平

呢個歐洲冠軍冇用架喇

先20分鐘。。。。仲差幾多

對面gk 乜料

終於要失

都係唔入

對面龍係咪國家隊正選？

球證收左錢

入唔嘅都係唔入

朗

的確有推人

成班係度做乜9

牙朗個種廢真係唔屌唔鬆化

賓周：屌你

Hakimi nice tackle

對面泥門惡魔蝙蝠 7好瀨那 籠 栗田
我地皇城白色騎士 c7 阿進 b9 大田原

繼續不失神話

等睇輸防反

又nolook

中二病發作

你up乜撚野

等睇bale救世

個球場幾靚

踢1場抖幾場 延續文員精神

他一直在玩命

有冇計過對面個籠依家幾多個saves

難怪光頭佬要full team

個龍龍門球都開唔到 好快收皮

呢隊仲守得好過西維爾

想睇施巴

個籠食撚左春藥

個龍勁咋

係個龍上身姐 依隊野d後衛幾廢 傳兩腳都穿晒

冇手球

前面其實咩料
學界水平咁

成個ddg咁

高仔依家都幾有佬味

吹乜⋯⋯

球證到底識唔識咩係手球

黑到呢....

高仔好型

屌你又吹

後邊踢人

計呀!!!

球證好撚惡

1-0

西亞狗黎到世冠都要黑

終於入

球證

球證英超級

要入多少球才算一球

我睇梗咩呀屌

Jm9

好彩有得睇playback

米路

Check下佢戶口啦

跳都唔俾

球證想點

計唔計？

係咪有VAR

睇片睇咁耐架

屌仲要睇playback

做緊乜撚

球證本身就指中圈架wo

球證買左半和

球證On9

球證on99

0-0

OFFSIDE

痴撚線比賽

個球證下下吹雞都要諗多次好似講數咁

又唔計？

On99

B9

好難捉摸呀

cls比賽

但賓周off 左

On9

你話唔係假波都唔信啦

做乜撚野呀場波

睇個球證都好睇

當賓9有進攻

點解唔計

屌你老母

offside

現場球迷掌聲大聲d先計入

肯定收左錢

西亞狗

b9off side

屌你西亞狗

要怪就怪B9啦屌

save 低今場波之後當笑片睇

笑撚左 on99

牙朗見禁區咁撚多人已經唔入去了

話佢參與進攻

舊式offside

卡斯米路都無越。。。

睇黎單刀入先計

冇角球

b9越

今日分分鐘對家入禁區一跌低就12碼

賓斯馬無掂波都越？

角球又無?

濕鳩黑哨話賓周參與進攻呀

係咪第3世界收唔倒新例
改撚左10年都有啦

如果上年b team應該已經456咗

要求將西亞所有國家球隊踢出FIFA 成班黑哨狗

上半場已經開始扮死

事實b9有跳

關撚事咩
唔係個龍上身夠一早456左

+3穩撚過金字塔

好撚搞笑

依家球例改左 話有參與進攻都當越位
但從來"參與進攻"係冇清晰定義

學界波咁

如果我係前面綁鞋帶 係咪所有進攻可以計offside

隊波出黎搞笑嫁喎

條例改撚晒

遲早實輸反撃

你有份跳呀球皇

我地睇開果d就掂波先吹囉 依d西亞豬就肯定收左錢啦

通常都係你有明確攞波意圖就當有參與

正常西甲 英超都會當入囉

禁區頂高仔比人4個圍

輸埋

哈

真係笑撚死人

Off左都唔吹

訓先

ON撚9

收晒錢 唔洗打

笑死人

Ono

笑4

好波啊 full team咁濟打撚到咁

我指我地進攻果球

笑死

西

有排笑

好波！垃圾皇

+3穩

世紀假波

下？

今次關光頭佬咩事 擺明俾人黑啦

皇馬full team

西亞狗又收買球證

17射

認真 班人都唔係打得好

米路同夏基美

做乜

球証旁証都有問題啦 兩邊都9吹
當然 人地得益多D

禁住黎屌都打得唔好

其實會唔會係皇馬都有少少踢厭左呢個無聊閪盃

果然進攻廢對咩隊都一樣

對面教練樣幾得逞

呢球波 個後防發生咩事

球證做埋呢一場 可以退休

咪係 輸神救+黑哨

上場嘅爽快又無哂

個個練波咁踢有幾奇

開場唔錯，不過對方上身之後就9踢

睇咁多年亞洲波 未見過西亞狗冇黑哨幫

呢樣真, 輕敵
當然比人黑走果球真係

拖舟：出theo 機司 bale

433先係皇馬 寧願睇機司

D咁既垃圾地方點會冇收錢 不過係有人死都唔信冇黑哨

係

不嬲係被人入完先醒

打得西亞都預左黑哨
但咁都比人射得入

Isco喺度妹真係好悶

433 isco冇位踢

夏基美真係

球證買唔少啦

今場波都唔叫爽快 我真係冇野講
打緊fifa咩 跑足90分鐘

我覺得今場個陣幾好wo

伊斯高一出又拖慢哂
賓周到底有咩用

提早暑假 投奔初夏

一開頭幾球唔入

出辛啦, ISCO今日唔掂

入撚左球啦 球證吹走左姐

呀哥 入幾多吹走幾多 點玩呀
世冠版北京電視機

前哥連泰斯球員

收得皮

點解嗰陣唔要占 因為433冇位佢踢
點解而加要用4312 因為伊冇位踢

原來球證買主客

係咁交失

光頭佬

半場交換衫？

主主

踢乜撚野呀
個態度仲衰過踢友誼賽
行多步都唔撚肯

442哈哈哈

聞到魷魚香

成班反伊狗已經唔記得上年猩猩傷左既季尾係點踢

屌你，個球證半場完好似完成任務咁

拖舟響起歸家的訊號

樓主燈

我唔反伊
我反個陣

西亞狗迫害

好心你班友啦 係又屌唔係又屌
今日絕對踢得唔差 機會 節奏 都做得好好
波都入埋 俾黑哨吹走 屌都屌球證啦 點會屌球員

今年真係唔多掂喎
走火入魔咁係咁妹

換晒機師, 阿辛出嚟踢啦

認同

唔係對面個龍食春藥+黑哨
上半場已經456緊對面班賤畜

好仔唔做球證 做球證正仆街

機司死得啦 對面後防咁密 條友只會帶波出界

嘻

咪係 今個上半場真心唔算差
對比季初接連失分嗰幾場
今場既4312已經run得好女

歐聯冠軍輸比亞洲球隊就好笑

比魔笛踢返中間 isco拉邊 到isco沉

上年都差d輸畀696

呢隊西亞狗人人得而誅之啦

訓左未睇 jm9落後一球咁on9

咁樣吹越位都得

有乜咁好笑 上年都比鹿角屌打啦

夏基美自爆

佩狗未過數

上年都差D輸

點解亞洲地區專出低等民族

今場似442多過4312喎老友
isco拉邊踢多過中間要波
魔笛就明顯中場揸fit

今晚羊唔到聽日又比人鞭╮（╯＿╰）╭

Henk ten Cate以前好出名架

西亞大家印象麻麻 東亞好d 恆大另計

點止印象麻麻
作為香港人 比西亞狗黑過咁多次 憎撚到佢地死就真

慢你老母臭閪咩
幾多個人塞係中間啊
你快比我睇啦9upper

霸氣 出一聲即刻無人再屌

召喚棋靈王燈燈佢

救世魚出黎未

棋靈王

輸波為樓豬是問！

死阿狗帶埋d黑氣過黎

下半場班西亞友實瘋狂受傷

輸兩粒

2:0，

ON99

鞭得

2：0玩完

笑撚左

2:0 笑4

on99

hakimi

想笑死人咩

笑左

垃圾皇

offside啊

呢球抵死啦

又唔計

堅係要屌屌佢

快 等咩

冇越位🤔

唔計

好在

一人一球 啱啦

夏基美出夠醜未啊

嚇撚死

躝

不過咁樣比人中出真係不能接受

成班應該一來係keep體力兩來都輕敵所以明顯hea過平時
再加上身同黑哨就成勁輸兩球

嚇死

Agger

賓周馬波都未控掂

睇住球探一球一球咁入，我就黎笑死

神龍要走了

對面神籠換走

輸左波 我就捉樓主比大家bin打

off 左dd

機會來了

笑4 咁樣吹走d入球 都唔知睇緊咩 仲要慢慢重播

好彩對面玩單刀橫傳

呢d不停睇重播既比賽真係睇到好無癮 訓先

換走神龍，隨時換入個更神的

換入積仔啦屌

頭先米路果頭睇左勁撚

呢個籠可以自稱0封皇馬

耐

所以未拎呢D垃圾盃黎試

換佢出嚟即刻簽約炸

神籠ali 8個save

後備龍好大壓力

夏基美騰雞到

hakimi對呢啲對手都可以狂派膠出醜

斬波街場級

計未呀 屌

c7 靚射

1：1
睇下會唔會又吹走先

走左即刻入

終於

呢個龍換入黎第一腳就入

我朗

摩迪直線靚

摩迪

lag左幾秒好無癮

中龍就入喇呢個龍

大華 搞乜

牙朗即刻整球飛機

後備龍陰公豬

球王級藍天射球

牙朗呢下似發洩多啲

夏雞美唔識斬波

批踭頂波都唔吹

比個波打親塊面嬲

牙朗又no look

真係執返身彩

拿拿臨入多兩粒 趕住訓

捉條撚樣每日去練斬波啦

有鋪癮

點解右邊corner永遠都係地波

玩刷角就換卻老拉隊出嚟啦

諗起要對巴黎真係

踢到咁
點打psg

又傳失

hakimi 傳又傳唔到 斬又斬唔到

b9

咁都踢唔到個波

賓周我立即屌你老母

傳成咁

對面開始密集

最後果下好似減左速

正常啦

樓豬=阿狗張伯倫

咁多角球 但一粒都入唔到

換華利祖出黎
拿祖右閘都無咁嬲

佩仔個樣

黑氣石

@佩狗打手

如果頭先2-0咪幾好，有戲睇落去
依家 無了

其實玩撚夠短角球未？

雲加D間諜黎

真係扮晒嘢瞓落去都好啦

西亞嘢都踢唔掂

又斬垃圾波

街場搵個阿叔都好過夏雞美

夏基美換走啦

踢到就唔會咁撚憎佢啦

賓周抵屌啦 唔傳

換人未呀

b9單刀勁抽

右腳都未識斬係都要學人左腳

好唔掂

賓周咁撚大膽嘅

對面兩個龍都癲

光頭佬真係大勝先識換人

hakimi 綁鞋帶

三角形比牙朗已經入左

唔比波右閘

西亞龍

賓舟馬射得麻麻地

咁多角球都唔換85速嘅卻仔出嚟斬波

係屎係垃圾

啱

Benzma

個個都舉手
見到都燥
全部都勁心急

追返和又打回原形

賓周果種廢

wa diu

果種視野唔講得笑

我想唞下

Benzma好撚勁牙

🤨🤨

啲西亞佬紙咁薄竟然可以同皇馬鬥撞

啲波去右路乜都做唔到
冇個攻勢似樣

摩迪傳得咁撚靚，賓周條仆街

b9斷腳啦屌

咁大個龍門 都可以中柱

唔入難過入

換機司同辛

賓周到底係咪前鋒黎

夏鳩美一係右腳出地波一係cut左腳斬飛機

屌 條後防

世界最強9號

機師ready

唸起黎緊幾季仲要睇到柒頭賓周馬就想死

後衛黎，解圍弓流

兩個契仔辛同機師

歐冠射手

我聖未出得？

我屌你又中門框

😂👍

又柱

賓周馬黑到

又黎

出機師仲有得出猩猩🤔

賓周今場又可以剪做精華

中柱賓

Binzema可唔可以快d死？

唔知點解我會心一笑咗

神鋒好野

屌你老母笑到肚痛

踢西亞狗可能會收洌

算係咁了 無運 慘

#BenshitmaOut

+1

一就係唔識入 一就攞到勁靚中楣角

如果足球有shaqtin a fool賓周一定係鐵膽

賓周叫糊
中柱帽子戲法

賓周玩政治

係咪過黎中東搞下簽名會 賺下錢小休返西班牙

呢場買皇馬真係抵輸

有無師兄統計下賓斯馬中左幾多下柱？
係咪賓尼迪斯嗰陣教射柱佢學有所成

3個人搶同一點

西波都買就抵死啦

佩仔應該嬲到震

柱男

等睇80分鐘5月換賓狗

以後要長反 買佢歐冠畀人5 6 7

辛仔差d

比個正常前鋒已經戴左帽啦賓周

Good try

辛差啲

光頭佬：Karim has controlled the game！

禾朗好耐冇tap in

90分鐘和波 樓主都要吊起黎比人bin

唔明賓周點解可以企足正選咁多年
一隊世界級球隊無理由係呢條友穩坐正選

光頭含完又開心返

對面個前鋒仲勁過賓周

光頭佬的錯

Lulu

性感防線

屌你hakimi防守唔係失蹤就自爆

契仔 幫佩狗含

freekickerz快啲搵賓周玩crossbar challenge

世冠都可以跌

場波娛樂性100分

我覺得係因為之前件事
無人接貨

何蛇又然 話華拉尼係計時炸彈啱先個控甩腳差啲輸反擊

和波會加時？

直接燒味吧

形象 歐洲應該無 過mls 中超乞食啦

堂堂一隊歐洲冠軍 出全正選
打隊亞冠分組賽出局既球隊
咁既表現都可以接受到

光頭佬係咪想打加時

人地隊仲有一球

黎緊

對面個神龍加我地個神鋒
點玩

上屆亞冠冠軍 今屆分組賽出局咁搞笑？

岩 仲要係歐聯決賽中前場比賽正選陣容

幾時換BALE

快入波啦
一陣加時又和 12碼輸埋就好笑

叫佢收嗲啦 我遲d開個channel屌柒佢

仲有上半場個球證

G持

daddy

佢係主辦地區 亞冠冠軍係紅鑽

呢場終極角大
半10，全可能25

bale

見到賓周笑笑口就想打柒佢

一直在玩命

巴爾

千呼萬喚始出來

終於走 開始認真

文員仔

終於肯換屌你

賓周終於走

Fifa賽事手球無var?

終於出到球靚波

11換9

挑選那位

中曬手，又無VAR

大聖可以踢幾多分鐘？

Bale

1:2 bale+c7

比目魚踢10分鐘抖10場

文員仔一出場做到野
賓周

陳豪

一換垃圾即入波

都話賓周一走

2-1 擊敗黑哨

-6

大聖爺

bale吉祥物

光頭佬又嬴

最好野係米路單擋比機司

BALE IS ＢＡＣＫ

一換走件垃圾就有波入

我愛大聖

好温馨，可能知佢又就快傷

機師都有功勞

第一腳

屈到 一出場就入波

猩猩真係令人又愛又恨
關鐽時間幫到手 但成撚日傷

劇本早已預備

叫b9情何以堪

球證幫手Key波

賓仔 VS Lukaku 點睇

等陣又有人出嚟話打得好好唔好屌球員架喇

下場都係B9正選

一年出到一半已經算有交代

牙朗之前話好想BBC合體

光頭佬又然

計禿頭仔定牙朗

執撚左佢啦條友

月尾踢疤狗

我聖

我朗入波個個仲笑笑口呆左

唔洗單單打打 我係到

仲有一球應該

猩猩剛傷完 都預淨係打得一陣架啦

好似牙朗last touch

賓仔 起碼會中柱

國家打批又出唔到了

皇馬年年都hea踢世冠 上年渡假對日職都芷差點出事
睇下幾時7一次 重演艾高干事件

賓周踢緊第7年

射乜春

可唔可以換返禿走
比目魚頂唔到咁耐

好似無掂到,計BALE

受傷既禿定健康既馬 點揀

牙朗係純粹踢唔中定真係讓比B11入

倦啦 鋒線靠佢一個

唉屌

一換走條垃圾就入波

On9
你話呢？

超必

傷左仲點揀

下半場有咩高見

我要受傷嘅馬健康嘅魚

機師

應該計左我入 係有踢到 好似
帶返個頭盔先

用佢換 LKK

夜喇

受傷既馬

Bale魚

教練走佬？

我知嘅洗撚問？

高見唔敢講 行開左一陣 返左黎冇耐

對面個教練入去落order

頭先幾驚佢又走去睇片話唔計

wa 禿仔好勁

我聖型到

將條比目魚過比賓周就完美

呢條比目魚係咪玩野

會唔會因為呢下又拉傷

大聖咁勁又準備傷？

牙朗會唔會有波唔入呀on9

猩猩

牙禿又食藥

急屎

ＢＡＬＥ 差小小

入左就真係

唉

猩猩真係好撚型

ＣＬＳ

去再過數

禿上次一出又係土入波

又一個華麗既復出 之後係點大家都好清楚

我都係 但係條友on99一直企係我後面唔知做乜9

你地班仆街咪再抽我聖水

唔好呀

去咗準備鐵通落閘放狗

見到佢跑咁快好京(｡ ́︿ ̀｡)

賽後比目魚話唔c服啊

你好好地漂亮咁贏一仗 以後再算

慶祝果陣我都驚拉膠攬傷佢

依d肌肉病其實有得搞 德國有個軍醫專醫肌肉病

係咁交返畀摩迪刷數據

有入波唔抽住

佩狗死鐸叔
有個錢都拎去叫g

都係廢，不過係唔同嘅廢

不了 要搭飛機 一陣行樓梯上機拉親比目魚肌點算

牙朗入波跑去後備席攬細佬
牙禿入波跑去後備席攬拉隊
機師入波一定要去攬賓周

五十步笑百步

算啦過十日仲要打巴

攬光頭嘅賓周

佢唔係鐸叔 係搵錯庸醫姐

請人地黎囉

牙禿又有罰球可以表演

20碼

完場收隊

估唔到辛仔射

戰勝黑哨

痴線竟然唔係牙朗射

以為bale射

燈足3次

使唔使打三次

手多咋

連登app好垃圾 我都成日係咁

唔射好過啦
一射又拉傷

踢一場 傷幾場

好彩唔係佢射啫 比目魚好弱雞架

摩迪真辛苦
呢場都要踢足

球倒掛真係

17/12 0100 決賽 甘美奧(巴甲)

我屌你老母賓周馬我個入球大呀

復出2次 都未夠一場

咁搏又想做文員

出賓周有邊次入球大

5-0西維爾

mvp 魔笛
由頭帶到落尾 攻守兼備

大華就由頭自爆到落尾
夏基美比波尺寸零進步
賓周垃圾
keyword 出迎垃撚圾 又手短
isco無態
高仔 拿祖一般
米路 細路 C朗唔錯

辛仔後備落場ok
機師負碌
猩猩有態